689個廢老會點出po強烈譴責

：區議會唔代表民意
廢老界KOL要幫老友記發聲